英國巴打仲會唔會做gym?

如題 應唔應該做

諗住零晨五點做，無乜人，再自己帶消毒wipes去抹d機
我做果間the gym 會唔會玩命

gym好撚高危
btw 我係加拿大照做，一個動作 洗次手

香港都唔會啦

唔應該，
個邊無做好消毒，
空調都出事啦
自己屋企做住先啦，
買d啞鈴/ 引體上身個支棍

無做好耐 最危險就係gym
頂多買D resistance band 屋企推下算

你戴手套做定點，洗手我無問題，我諗洗唔洗抹哂所有野 啞鈴都有排抹，如果做drop set

我好想做又怕

見大家都話唔應該，我1516
屋企做到既野好小，我又無咁大有home gym

停一個星期睇情況點先，係屋企做下掌上壓個啲算，唔建議拎條命去駁啊ching

好 我決定home gym 算
另外想問有無巴打知邊到買dumbbell好 果d野好

宜家唔敢做太耐
大部分動作都係用bar算

係香港我都自己帶消毒酒精去抹晒d野先會掂
仲要專登揀凌晨4 5點依d冇人時間先去
就算冇人都盡量戴住口罩做

我英國都係凌晨去 但而家凌晨都好多人

因為我同女朋友住所以廢事去，怕傳俾佢，所以買野home gym算
如果唔係我都會去做

做咩gym
扑下野咪算

香港都無做兩個月 完全打回完形